vieny個衰妹又想人打飛機

條腿又幼又長，再加黑絲，施主，我頂唔順了

諗起GTA5有段飛機引擎搞肉碎

想屌啊又白又滑

個頭側左好撚恐怖

又要打J

包到咁

個身好似好唔自然咁

因為放左震蛋

Lm

吊令能到

呢套制服係邊間航空公司？

點解個樣成日唔同

講到自己咁撚委屈
但ig十張有九張都拋個波出黎
想博乜鳩

機師食空少

其實佢真係唔靚

你食開乜，咁都唔靚？

絲襪濕個個位正

對鞋都好撚淫，想索

要做KOL 首先要有人識佢
所以佢擺自己喺低位博班毒撚同情
再喺ig比小小甜頭班毒撚叫春
博到有93k followers
依家唔做港航 轉行做KOL

佢應該食開周子瑜？

vien bb 搵sp 唔收錢㗎

睇過哂啦

佢咁大波 唔著低胸少少望落會好肥

你個腦

舊相？

佢可每一步都計過嫁啦，先扮可憐比男友虐待，又比港航停職，再複職，再做KOL

同Belle Ma冇分別

佢新up

飛翻咁正

佢仲有做空姐咩？

空姐來講，我覺得佢正好多。

你地腐皮我做咩勁呢

又係女

可以咁樣坐架咩
無安全policy問題？陣間整到個引擎

點解可以咁正

可以坐呢到影相嫁咩

佢都無露個身俾大家睇 都係vieny大方，俾大家睇全相

望真啲其實個樣好怪
以前都曾經覺得佢靚
而家不了

好奇點解仲可以繼續做同一間公司同一份工

中出過

有著衫嘅

vieny 唔比鮑魚我地睇